返工行路多，有冇波鞋推薦？

返工行路多，有冇波鞋推薦？

一日行成二萬步，行石屎地多

顏色要全黑，求推薦

同求

NB990

Ultra boost

去買對好d嘅鞋墊會舒服好多